
                      Película entretenida , que te mantiene en tensión. El problema es que algunos detalles quedan en el aire , me hubiera gustado una explicación mas profunda. Lo dicho entretenida , pero la puedes ver en casa cuando salga en DVD .
        
            